export const quiz ={
    totalQuestion: 2,
    questions:[
        {
            id:1,
            question: "Quel est le nom de la maison d'Harry Potter?",
            answers: ["Gryffondor", "Poufsouffle", "Serdaigle", "Serpentard"],
            correct: "Gryffondor"
        },
        {
            id:2,
            question: "Quel est le nom de l'école de sorcellerie ?",
            answers: ["Poudlard", "Beauxbatons", "Durmstrang", "Ilvermorny"],
            correct: "Poudlard"
        },
        {
            id:3,
            question: "Quel est le nom de la maison de Draco Malfoy?",
            answers: ["Gryffondor", "Poufsouffle", "Serdaigle", "Serpentard"],
            correct: "Serpentard"
        },
        {
    id: 4,
    question: "Quel est le nom de l'animal de compagnie de Ron Weasley ?",
    answers: ["Croûtard", "Hedwige", "Pattenrond", "Buck"],
    correct: "Croûtard",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Qui est le directeur de Poudlard dans la plupart des livres ?",
    answers: ["Dumbledore", "Voldemort", "Snape", "McGonagall"],
    correct: "Dumbledore",
  },
  { 
    id: 6,
    question: "Quel est le sortilège utilisé pour désarmer un adversaire ?",
    answers: [ "Avada Kedavra", "Lumos", "Accio", "Expelliarmus"],
    correct: "Expelliarmus",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Qui est l'auteur des livres sur Harry Potter ?",
    answers: [ "Stephen King", "J.K. Rowling", "Rick Riordan", "Tolkien"],
    correct: "J.K. Rowling",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Quel est le prénom de Lord Voldemort ?",
    answers: ["Tom", "James", "Severus", "Lucius"],
    correct: "Tom",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Quel objet choisit le sorcier dans une boutique de baguettes ?",
    answers: [ "Un balai", "Un chaudron", "Une baguette", "Un grimoire"],
    correct: "Une baguette",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Combien de Reliques de la Mort existe-t-il ?",
    answers: ["1", "2", "3", "4"],
    correct: "3",
  }
    ],
    questions: [
  {
    id: 1,
    question: "Qui est chargé de porter l'Anneau Unique ?",
    answers: ["Frodon", "Gandalf", "Aragorn", "Legolas"],
    correct: "Frodon"
  },
  {
    id: 2,
    question: "Quel est le nom du magicien blanc ?",
    answers: [ "Gandalf", "Radagast", "Alatar", "Saroumane"],
    correct: "Saroumane"
  },
  {
    id: 3,
    question: "Quel est le royaume d’Aragorn ?",
    answers: [ "Rohan", "Mordor", "Gondor","Eriador"],
    correct: "Gondor"
  },
  {
    id: 4,
    question: "Comment s'appelle l'épée reforgée d'Aragorn ?",
    answers: [ "Narsil", "Andúril", "Sting", "Glamdring"],
    correct: "Andúril"
  },
  {
    id: 5,
    question: "Quel est le nom de la ville souterraine des nains ?",
    answers: ["Moria", "Gondolin", "Dale", "Erebor"],
    correct: "Moria"
  },
  {
    id: 6,
    question: "Comment s'appelle le jardinier et ami de Frodon ?",
    answers: [ "Pippin", "Merry", "Bilbon", "Sam"],
    correct: "Sam"
  },
  {
    id: 7,
    question: "Quel est le nom de la montagne où l'Anneau doit être détruit ?",
    answers: [ "Mont Solitaire", "Mont Brumeux", "Mont Destin", "Mont du Feu"],
    correct: "Mont Destin"
  },
  {
    id: 8,
    question: "Qui est le Seigneur des Ténèbres ?",
    answers: ["Sauron", "Saroumane", "Morgoth", "Nazgûl"],
    correct: "Sauron"
  },
  {
    id: 9,
    question: "Quel est le nom du roi du Rohan ?",
    answers: ["Théoden", "Denethor", "Éomer", "Boromir"],
    correct: "Théoden"
  },
  {
    id: 10,
    question: "Quel peuple vit à Fondcombe ?",
    answers: ["Les Elfes", "Les Nains", "Les Hommes", "Les Hobbits"],
    correct: "Les Elfes"
  }
]
}